有冇人條女完全唔識flirt?

你點flirt佢

對你無興趣未唔俾反應囉傻仔

會叫佢下次同你講多啲喊濕野

Flirt冇得定義
係睇兩個人既interaction
就好似打波咁
你打個波過去 佢唔識接
成件事就已經唔好玩
內容只係其次

毒撚既你唔知明唔明

K.
Thx bro.
😙

提早分手啦，過來人

有冇諗過係佢唔想理你

你老母臭屁雞牙！

郁下就毒撚 屌樓主老母死全家啦

玻璃心😅

傻仔 你quote返對話出黎啦

調情係女人天生既技能黎 冇女人唔識flirt 佢冇比一個建立關係甚至係一個破壞關係既回應比你 難聽d講 你係佢心目中同路人甲差唔多

😅😅😅k.

咁睇黎我要換畫了
好彩有兩個後備等緊我

有冇諗過你戴緊綠帽

有諗過呀
機率近乎零

A0女點睇？

你唔夠靚仔/高/大隻/有錢

人地條女識咪得

你意思係：你同佢拍左拖， 但佢之前a0?

定係你地未開始？

你睇過佢手機黎？

拍過一個a0女，真係幾煩
尤其係好大個都仲未拍過拖
性格本身就係同男人好有隔膜

佢之前A0, 而家O1

HI 女學霸

會唔會係你本身唔識打個波過去阿，個個人接法都唔同，講下例子先啦

有無人係調轉條仔完全唔識flirt?
Flirt到A0毒毒男友成個紅哂死機好有成功感

利申 真絲

都岩
所以我有keep住溝其他人既女友

終於有人明
Ching有冇咩建議

我，我同佢都係第一次拍

Dream girl
絲打我想識你

你首先confirm 下佢係咪真係中意你先
因為女仔第1次拍好多時係「試下拍拖係咩感覺」而唔係中意你

如果你覺得佢係中意你
咁佢即係唔係do 姐
你同佢溝通下囉

點flirt 法
可摸耳教路

講下咸濕笑話先
如果佢連性欲都無就好難搞

唔鍾意你囉
你都係想人叫你換畫啫日日講自己幾多女幾多後備

咁你打算拍幾耐先露出你獸性

定已經露左

樓豬幾時開班教我fat 女

未呀

乜我似咁仆街咩

你搵鬼王教你

交波既目的就係要對方接到

踢個波埋去怪人唔識接你會唔會廢左D

你同佢講孔子？

你有D道理
睇黎我要就一就佢level

喔原來係技窮，你flirt條豬西都唔理你啦

不
係冇mood

一針見血

睇到你咁回覆 就知點解條女唔想理鳩你

就講下咸野撩下佢，同無限俾直球啊

我係佢毒L男友，邊位想搵佢？

利申：共用ac

咁佢比你食左佢j 仔未

其實有無諗過佢會flirt其他人
不過係唔撚想flirt你

未啊佢係超純情嗰type，所以先一撩就爆

到真係係床果陣
你吹下佢耳仔
用手指甲撩下佢全身
應該幾好玩

好懷念以前小毒毒既自己

唔喺床都已經咁玩緊了

係喎
試過

你咪寫咗喺自己個名度囉

你做咩姐 人地問你點flirt 冇例子?

唔係a0女先好flirt咩

睇你個格成個5p仔咁
唔接你波都正路
我見到你啲reply都想block鳩你

你喜歡孔子嗎?

有冇諗過人地唔想同你打波阿

毒撚

正解

本身以為樓主假膠

但起下底發覺癲到佢咁勻巡 都幾難......勁有恆心出d 媾女膠post

你係咪講埋啲低能野
人哋想接都唔知點接啦

小小明點解條女唔so你

真

擺明自己唔識flirt, 反而怪個女仔
成個仙氣毒撚咁

冇理由，睇你口吻應該溝唔少女至係。

快啲飛咗佢溝第二個啦!

扮撚晒野

珍
扑左

Thx ching